[非分化，緊急] 621要做嘅野

其實我見連登近日又故態復萌，又變翻一有唔妥就屌人分化，搞到想表達意見嘅人都唔太膽，利申我都係其一。

但係聽日(621)其實真喺要點都唔好衝？
好多人話唔好主動攻擊，但點為止主動攻擊？

我覺得時機成熟時，衝係必要，唔係嘅話我哋叫咩行動升級？唔係嘅話我哋就算坐係政總門外有乜用？政府就會聽我哋訴求？No!咁我哋同遊行有乜分別？

所以我覺得時機正確要衝立法會阻止人工島開會係有必要的。

同時只係覺得唔會有一個方案係啱全日用，因為往往會有好多意料之外嘅嘢會發生，就好似612咁樣，時機好，有必要時就要升級。

但我亦都唔係係提議義士們主動撩警犬們，所以其實我覺得根本無須要為621係以和理非手段定係勇武手段而爭論，因為我地只須要以和理非為本質進行今次活動，同時間抱着準備要用武嘅心

祝義士們大捷而回

咁多位金鐘見

大家覺得唔啱聽就唔推就係

雖然夜咗啲，但係希望有人睇到，而且係有助大家啦